# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Xpress41 Admin v103\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-20 18:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-28 15:17+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"

#: header.php:54
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: header.php:57 html/member/login.php:145 html/member/maintain.php:99
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: html/admin/authentication_table.php:97
#: html/admin/authentication_tree.php:41 html/admin/login_log.php:59
#: html/license/mac_check.php:153 html/member/account_list.php:144
#: html/member/account_list.php:164 html/member/account_list.php:174
#: html/member/online_list.php:135 html/member/online_list.php:146
#: html/member/user_list.php:110 html/member/user_list.php:121
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: html/admin/authentication_table.php:98 html/admin/partner_list.php:89
#: html/admin/partner_list.php:128 html/license/mac_check.php:154
#: html/member/account_list.php:164 html/member/account_list.php:176
#: html/member/login.php:126 html/member/login.php:184
#: html/member/maintain.php:128 html/member/user_list.php:110
#: html/member/user_list.php:122
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: html/admin/authentication_table.php:99
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: html/admin/authentication_table.php:100
msgid "Function Check"
msgstr "功能"

#: html/admin/authentication_table.php:139 html/member/maintain.php:150
#: html/server/isat_server.php:271 html/webmaster/menu_auth.php:112
#: html/webmaster/menu_auth.php:135 html/webmaster/oem.php:437
#: html/webmaster/oem.php:490 html/webmaster/oem.php:529
#: html/webmaster/oem.php:553 html/webmaster/oem.php:577
#: html/webmaster/oem.php:601 html/webmaster/oem.php:658
#: html/webmaster/oem.php:684 html/webmaster/oem.php:710
#: html/webmaster/oem.php:754
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: html/admin/authentication_tree.php:39
msgid "Right"
msgstr "權限"

#: html/admin/authentication_tree.php:40
msgid "Authenticated Page"
msgstr "功能權限表"

#: html/admin/login_log.php:58 html/server/isat_server.php:232
#: html/server/isat_server.php:238 html/server/license_upload.php:287
#: html/server/vlc_server.php:276 html/server/web_server.php:90
msgid "ID"
msgstr "序號"

#: html/admin/login_log.php:60
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: html/admin/partner_list.php:83 html/admin/partner_list.php:125
msgid "Company Name"
msgstr "公司英文名稱"

#: html/admin/partner_list.php:86 html/admin/partner_list.php:127
msgid "Contact"
msgstr "連絡人"

#: html/admin/partner_list.php:92 html/admin/partner_list.php:126
#: html/webmaster/menu_auth.php:89
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: html/admin/partner_list.php:98 html/admin/partner_list.php:158
msgid "God_Admin"
msgstr "最高管理者"

#: html/admin/partner_list.php:102 html/admin/partner_list.php:169
msgid "Super_Admin"
msgstr "超級管理者"

#: html/admin/partner_list.php:129
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

#: html/admin/partner_list.php:131 html/fw/apply.php:99
#: html/server/isat_server.php:236 html/server/isat_server.php:241
#: html/server/license_upload.php:293 html/server/vlc_server.php:284
#: html/server/web_server.php:94
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: html/admin/partner_list.php:132 html/fw/apply.php:98
#: html/fw/model_list.php:126 html/license/delete_device.php:259
#: html/license/order_isp.php:210 html/license/service.php:255
#: html/member/delete_user.php:111 html/member/delete_user.php:128
#: html/server/isat_server.php:187 html/server/isat_server.php:242
#: html/server/license_upload.php:179
#: html/server/stream_license_upload.php:196 html/server/vlc_server.php:226
#: html/server/vlc_server.php:285 html/webmaster/menu_auth.php:90
#: html/webmaster/menu_edit.php:77 html/webmaster/menu_edit.php:139
#: html/webmaster/oem.php:404
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: html/admin/partner_list.php:179
msgid "Tech_Support"
msgstr "技術支援"

#: html/admin/partner_list.php:191
msgid "Not Approved"
msgstr "未授權"

#: html/admin/partner_list.php:193
msgid "Approved"
msgstr "已授權"

#: html/admin/partner_list.php:201
msgid "Assign"
msgstr "指定"

#: html/admin/partner_list.php:210 html/member/delete_user.php:116
msgid "Delete"
msgstr "刪除設備"

#: html/fw/apply.php:72 html/webmaster/oem.php:402
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: html/fw/apply.php:73
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: html/fw/apply.php:76
msgid "Vendor"
msgstr "供應商"

#: html/fw/apply.php:80 html/fw/model_list.php:122
#: html/member/account_list.php:177 html/member/online_list.php:149
msgid "Model"
msgstr "型號列表"

#: html/fw/apply.php:84 html/fw/model_list.php:123
#: html/member/account_list.php:178 html/server/license_upload.php:288
msgid "Version"
msgstr "版本資訊"

#: html/fw/apply.php:88
msgid "Camera Default ID"
msgstr ""

#: html/fw/apply.php:92
msgid "Camera Default Password"
msgstr ""

#: html/fw/apply.php:132
msgid "update"
msgstr "更新"

#: html/fw/model_list.php:124
msgid "ID/PWD"
msgstr "帳號密碼"

#: html/fw/model_list.php:125 html/fw/model_list.php:176
msgid "Features"
msgstr "屬性"

#: html/license/delete_device.php:257 html/license/order_isp.php:208
#: html/license/service.php:253 html/server/license_upload.php:177
#: html/server/stream_license_upload.php:194
msgid "Please Input Qty's"
msgstr "請輸入數量"

#: html/license/delete_device.php:258 html/license/service.php:254
msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

#: html/license/delete_device.php:269 html/license/mac_check.php:128
#: html/license/mac_check.php:145 html/license/order_isp.php:220
#: html/license/service.php:265 html/server/license_upload.php:189
#: html/server/stream_license_upload.php:206
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: html/license/delete_device.php:277 html/license/service.php:273
msgid "Download Example"
msgstr "範例下載"

#: html/license/mac_check.php:120
msgid "MAC Check"
msgstr "MAC 查詢"

#: html/license/mac_check.php:121
msgid "Input the MAC to check"
msgstr "輸入MAC查詢"

#: html/license/mac_check.php:137
msgid "License Check"
msgstr "啟動碼查詢"

#: html/license/mac_check.php:138
msgid "Input the License to check"
msgstr "輸入啟動碼查詢"

#: html/license/mac_check.php:152 html/server/isat_server.php:238
#: html/server/isat_server.php:240
msgid "License"
msgstr "啟動碼"

#: html/license/mac_check.php:155 html/server/vlc_server.php:283
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: html/license/order_isp.php:202
msgid "Camera Activation Code Upload"
msgstr "設備啟動碼上傳"

#: html/license/order_isp.php:209 html/server/license_upload.php:178
#: html/server/stream_license_upload.php:195
msgid "Please Select File"
msgstr "請選擇檔案"

#: html/log/log.php:48 html/server/isat_server.php:239
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: html/log/log.php:48
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: html/log/log.php:48 html/webmaster/oem.php:405
msgid "Note"
msgstr "說明"

#: html/member/account_list.php:144 html/member/account_list.php:145
#: html/member/user_list.php:90 html/member/user_list.php:94
msgid "Total"
msgstr "總共"

#: html/member/account_list.php:145
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: html/member/account_list.php:149 html/member/online_list.php:120
#: html/member/user_list.php:97
msgid "Pages"
msgstr "頁數"

#: html/member/account_list.php:149 html/member/online_list.php:120
#: html/member/user_list.php:97
msgid "First"
msgstr "最前"

#: html/member/account_list.php:155 html/member/online_list.php:126
#: html/member/user_list.php:103
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: html/member/account_list.php:156 html/member/online_list.php:127
#: html/member/user_list.php:104
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: html/member/account_list.php:157 html/member/user_list.php:105
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: html/member/account_list.php:164 html/member/account_list.php:165
#: html/member/online_list.php:135 html/member/online_list.php:136
#: html/member/unregister_list.php:86 html/member/user_list.php:110
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: html/member/account_list.php:167 html/member/online_list.php:138
#: html/member/unregister_list.php:88 html/member/user_list.php:113
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: html/member/account_list.php:179
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: html/member/account_list.php:180
msgid "City"
msgstr "城市"

#: html/member/delete_user.php:107
msgid "Delete End User"
msgstr "刪除 使用者帳號"

#: html/member/delete_user.php:110 html/member/delete_user.php:126
msgid "Email Address"
msgstr "住址"

#: html/member/delete_user.php:122
msgid "Add End User"
msgstr "新增 使用者帳號"

#: html/member/delete_user.php:125 html/server/isat_server.php:235
#: html/server/vlc_server.php:277 html/server/web_server.php:93
#: html/webmaster/menu_auth.php:88 html/webmaster/menu_edit.php:71
#: html/webmaster/menu_edit.php:135
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: html/member/delete_user.php:127 html/member/login.php:128
#: html/member/login.php:188 html/member/maintain.php:133
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: html/member/delete_user.php:135 html/webmaster/menu_edit.php:111
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: html/member/login.php:106
msgid "Please Log-in here"
msgstr "請登入"

#: html/member/login.php:130
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: html/member/login.php:175
msgid "Sign up to be partner?"
msgstr "註冊為伙伴"

#: html/member/login.php:179 html/member/maintain.php:123
msgid "Company English name"
msgstr "公司英文名稱"

#: html/member/login.php:192 html/member/maintain.php:137
msgid "Contact person"
msgstr "連絡人"

#: html/member/login.php:196
msgid "Address of the company"
msgstr "公司地址"

#: html/member/login.php:200
msgid "Contact phone number"
msgstr "連絡電話"

#: html/member/login.php:206
msgid "Check number"
msgstr "驗證碼"

#: html/member/login.php:207
msgid "Please enter 4 digits number"
msgstr "請輸入四碼驗證碼"

#: html/member/login.php:211
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: html/member/maintain.php:71
msgid "Partner Already"
msgstr "已經是合作伙伴"

#: html/member/maintain.php:118
msgid "Maintain Your Partner Info."
msgstr "維護您的帳號資訊"

#: html/member/maintain.php:119
msgid "Please modified below infomation with us now!"
msgstr "請更新您的資訊"

#: html/member/maintain.php:141
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: html/member/maintain.php:145
msgid "Mobile no."
msgstr "行動電話"

#: html/member/online_list.php:111
msgid "User Account List"
msgstr "使用者列表"

#: html/member/online_list.php:116
msgid "Online Device"
msgstr "線上設備"

#: html/member/online_list.php:136
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: html/member/online_list.php:150
msgid "FW Ver"
msgstr "軔體版號"

#: html/member/online_list.php:151 html/member/unregister_list.php:102
msgid "Online"
msgstr "線上設備"

#: html/member/user_list.php:90 html/member/user_list.php:94
msgid "Registered"
msgstr "未綁定設備列表"

#: html/member/user_list.php:123
msgid "From"
msgstr "來源"

#: html/server/isat_server.php:180 html/server/vlc_server.php:219
msgid "Redundancy Policy"
msgstr "備援方案"

#: html/server/isat_server.php:185 html/server/vlc_server.php:224
msgid "Target From List"
msgstr "目標來源列表"

#: html/server/isat_server.php:186 html/server/vlc_server.php:225
msgid "Target To List"
msgstr "目標對象列表"

#: html/server/isat_server.php:220 html/server/vlc_server.php:258
msgid "switch"
msgstr "切換"

#: html/server/isat_server.php:234 html/server/partner_server.php:71
#: html/server/vlc_server.php:278 html/server/web_server.php:92
msgid "LAN"
msgstr "內網"

#: html/server/isat_server.php:239 html/server/license_upload.php:289
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: html/server/isat_server.php:240
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#: html/server/isat_server.php:334 html/server/isat_server.php:362
msgid "Bind"
msgstr "綁定"

#: html/server/isat_server.php:336 html/server/isat_server.php:346
msgid "Unbind"
msgstr "未綁定"

#: html/server/license_upload.php:171
msgid "Tunnel Server License Upload"
msgstr "穿牆伺服器啟動碼上傳"

#: html/server/license_upload.php:290 html/server/license_upload.php:305
msgid "Expired"
msgstr "過期"

#: html/server/license_upload.php:291
msgid "License Key"
msgstr "啟動碼"

#: html/server/license_upload.php:292
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: html/server/license_upload.php:303
msgid "Un-used"
msgstr "未使用"

#: html/server/license_upload.php:311
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: html/server/license_upload.php:325 html/server/vlc_server.php:279
msgid "Used"
msgstr "使用中"

#: html/server/stream_license_upload.php:188
msgid "Upload Stream Server License"
msgstr "串流伺服器啟動碼上傳"

#: html/server/vlc_server.php:281
msgid "Recycle days"
msgstr "保留天數"

#: html/server/vlc_server.php:282
msgid "Resouces"
msgstr "資源"

#: html/server/vlc_server.php:363
msgid "Enabled"
msgstr "啟動"

#: html/server/vlc_server.php:365 html/server/vlc_server.php:375
msgid "Disable"
msgstr "未啟動"

#: html/server/vlc_server.php:384
msgid "Enable"
msgstr "啟動"

#: html/webmaster/menu_auth.php:88
msgid "Menu"
msgstr "目錄"

#: html/webmaster/menu_auth.php:89 html/webmaster/menu_edit.php:76
msgid "Authentication"
msgstr "權限"

#: html/webmaster/menu_edit.php:72
msgid "Level"
msgstr "階層"

#: html/webmaster/menu_edit.php:73 html/webmaster/menu_edit.php:136
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: html/webmaster/menu_edit.php:74 html/webmaster/menu_edit.php:137
msgid "Parent"
msgstr "主目錄"

#: html/webmaster/menu_edit.php:75 html/webmaster/menu_edit.php:138
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: html/webmaster/menu_edit.php:86
msgid "Main Menu"
msgstr "主目錄"

#: html/webmaster/menu_edit.php:87
msgid "Sub Menu"
msgstr "次目錄"

#: html/webmaster/oem.php:401
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: html/webmaster/oem.php:403
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: html/webmaster/oem.php:466 html/webmaster/oem.php:637
msgid "Upload"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Account Mgr."
msgstr "帳號管理"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Account Information"
msgstr "帳號資訊"

msgid "Stream Server License Upload"
msgstr "上傳串流伺服器啟動碼"

msgid "OEM Info"
msgstr "客製化資訊"

msgid "Activation Code Look Up Tool"
msgstr "設備啟動碼查詢工具"

msgid "Admin."
msgstr "管理者"

msgid "Partner Right"
msgstr "合作伙伴權限"

msgid "Partner List"
msgstr "管理者列表"

msgid "Login Log"
msgstr "登入記錄"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "User List"
msgstr "使用者列表"

msgid "Add / Delete End User"
msgstr "新增/刪除 使用者帳號"

msgid "Not Registered Devices"
msgstr "未綁定設備列表"

msgid "Account Device"
msgstr "已綁定設備帳號"

msgid "Delete Device"
msgstr "刪除設備"

msgid "Unregister Device"
msgstr "解除設備綁定"

msgid "Firmware"
msgstr "軔體"

msgid "Model List"
msgstr "型號列表"

msgid "Server Mgr."
msgstr "伺服器管理"

msgid "Tunnel Server"
msgstr "穿牆伺服器"

msgid "Stream Server"
msgstr "串流何服器"

msgid "Web Server"
msgstr "網頁伺服器"

msgid "Stream Server Monitor"
msgstr "串流伺服器監控"

msgid "Tunnel Server Monitor"
msgstr "穿牆伺服器監控"

msgid "Web Server Monitor"
msgstr "網頁伺服器監控"

msgid "Admin Server"
msgstr "管理者伺服器"

msgid "Webmaster"
msgstr "網站管理員"

msgid "Menu Editor"
msgstr "目錄編輯"

msgid "Menu Auth."
msgstr "目錄權限"

msgid "SYS Log"
msgstr "系統記錄"

msgid "Support"
msgstr "支援"

msgid "FAQ"
msgstr "問與答"

msgid "Documentation"
msgstr "文件"

# Jinho Added unTranslated
msgid "Region Mgr."
msgstr "區域管理"

msgid "Account Info."
msgstr "帳號資訊"

msgid "Account Name"
msgstr "綁定帳號"

msgid "Company Chinese name"
msgstr "公司中文名稱"

msgid "Company Chinese Name"
msgstr "公司中文名稱"

msgid "Company English Name"
msgstr "公司英文名稱"

msgid "Plug-in Mgr."
msgstr "插件管理"

msgid "Push Notification"
msgstr "推播訊息"

msgid "Binding Mgr."
msgstr "綁定管理"

msgid "Service Package"
msgstr "服務套件"

msgid "Account Photo"
msgstr "首頁底圖"

msgid "Lesson Info"
msgstr "課程資訊"

msgid "Festival Info"
msgstr "法會資訊"

msgid "Push Info"
msgstr "推播資訊"

msgid "General Info"
msgstr "一般資訊"

msgid "Dealer Account Mgr."
msgstr "零售商帳號管理"

msgid "Mobile Server"
msgstr "手機穿牆伺服器管理"

msgid "Wedding Reservation"
msgstr "婚禮預約錄影"

# ###Megasys Plugin
msgid "Service Package Update"
msgstr "攝影機服務更新"

msgid "Service Package Batch Upload"
msgstr "攝影機服務批次更新"

msgid "Share Log"
msgstr "攝影機分享記錄"

msgid "User Login Log"
msgstr "使用者登入記錄"

msgid "Billing Report"
msgstr "攝影機日報表"

msgid "Device Usage Report"
msgstr "設備連線錄影報表"

msgid "Tunnel Usage Report"
msgstr "伺服器使用報表"

msgid "Usage Report"
msgstr "使用量統計月報表"

msgid "Conn Status"
msgstr "連線分布圖"

msgid "App Download"
msgstr "行動裝置應用下載"

msgid "Workeye Map Mgr."
msgstr "施工地圖資料管理"

msgid "Godwatch Mgr."
msgstr "神在看帳號管理"

msgid "RPIC Account Mgr."
msgstr "工地帳號管理"

msgid "RPIC Maintain Mgr."
msgstr "道管維修換機管理"

msgid "Xpress License Mgmt."
msgstr "Xpress授權管理"

msgid "Camera Lic. List Mgmt."
msgstr "攝影機授權管理"

msgid "Tunnel Lic. Mgmt."
msgstr "穿牆伺服器授權管理"

msgid "Other Lic. Mgmt."
msgstr "系統憑證管理"

msgid "NAS MountPoint Mgr."
msgstr "網頁NAS進階管理"

msgid "Pipe Unit Mgr."
msgstr "管線公共帳號管理"

msgid "Shared Account Device"
msgstr "被分享已綁定設備帳號"

msgid "Shared Online Device"
msgstr "被分享線上設備"

msgid "Camera Lease Mgmt."
msgstr "租賃專用"

msgid "RPIC Mgmt."
msgstr "道管專用"

msgid "Workeye Map Log"
msgstr "施工地圖記錄"

msgid "Video TimeTable"
msgstr "施工錄影時程紀錄"
